[唔願做人了] 桐谷美玲&三浦翔平結婚

結婚秒読みと言われた俳優の三浦翔平（30才）と女優の桐谷美玲（28才）が、7月26日にも入籍を正式に発表することがわかった。昨年末、『女性セブン』の報道で交際が発覚。約1年の交際を経てのゴールインとなった。

拍拖一年就結婚
三浦我屌你老母

跳了

Child登冇人識美玲？

10年前開始睇佢

俊男美女
幾登對

連登仔係時候mark定佢哋未來仔女

的確係幾靚仔
不過我都係好心痛

肯定好過結衣同堀北真希先

好過真希幾百倍
但又唔夠北川景子好

唔想做人啦

上次公司否認左喎，今次又係咪真㗎😁

等聽日睇有冇正式宣布

景子萬中無一 daigo份人又勁錫老婆 好顧家 絕種豪門好仔

三浦

仲要高大有型甘都肯埋單

18年後又一個靚女

14年都夠睇

好耐之前傳過桐谷美玲係人妖

山p都念念不忘嘅床技

兩個都好靚

Daigo除咗髮型之外，真係幾好
又風趣幽默，睇落又冇咩架子